等左幾多架巴士先上到

等埋右都上唔到呀

架架都塞爆 啲人又唔行入去

搭狗鐵